高登班打手咪繼續係度宣傳高登囉

我地呢度唔會好似友壇咁 講下連登個名都會俾人bam的

屎點宣傳都係唔會有人食